香港人點樣自救？

去日本旅行食野，椅都未坐暖就開始畀隔黎枱日本人歧視，係咁話咩chinese大鄉里乜都唔識淨係識嘈(佢地唔知我識聽日文)

究竟香港人可以點

尤鳩佢講囉 你做返自己本份無係人地方攪事咪得

跟人家道歉

行過去講
俺は、支那人じゃない

利申日文N5都冇